Miss May I-Shadow inside Hong Kong Tour 2017

有冇巴絲有去睇?
好正
有Drum solo 又有Encore
成隊人又Nice
咩都抵晒